10點鳩叫

有時鳩叫好哂氣, 又叫唔到大聲
忽發其想, 一齊用youtube同一首歌, 較到最大聲一齊播, 夠聲就可以齊齊唱, 可行?

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋